# **API REST**

## Acerca de APIFACTURALOPERU

Estamos enfocados en crear herramientas y soluciones para desarrolladores de software, empresas medianas y pequeñas, tenemos un sueño, queremos democratizar la facturación electrónica.

## Instalación de la API

Para conocer el proceso de instalación del facturador, visite la documentación

[Windows](https://docs.google.com/document/d/1izr-fbKyOAAQDG46SpMAZtLytMxGEUdCEVh2VWGik_E "Clic")
<br>
[Linux](https://docs.google.com/document/d/1M2Q6gwHJGTH71h5JwUcliEBubMuIGbpzCL0x6DrDEls/edit?usp=sharing "Clic")
<br>
[Linux - Docker](https://docs.google.com/document/d/1E8jOrnbASjzBqhvgjhlJdhHExUjq4A0DoRKhkFEuFyY/edit?usp=sharing "Clic")


## Documentación de la API

Para conocer acerca de nuestra API, visite la [documentación](https://docs.google.com/document/d/1FtuEGAq7scoQFGQKBuT8Zd6dLVU7h9abeGXbE41J-qA/edit?usp=sharing "Clic")
 
 ## Collection POSTMAN

Puede descargar el [postman collection](https://drive.google.com/open?id=1AEWYsBl-2AJmASxd50jBi1UxpcxOz05R "Clic") para que realice las pruebas
 
## DEMO

Visite el siguiente enlace: [API REST](http://apifacturaloperu.com/ "Clic") 

## Actualización Docker-Git

Para actualizar el facturador instalado con Docker: [Guía](https://docs.google.com/document/d/11PI1a9yjCPfH9CCuWmJSrdj1V8IEUffqurqvdkw29co/edit?usp=sharing "Clic")
<br>
Para actualziar el certificado SSL instalado con el manual de Docker+SSL: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1vmYwPwVKH6UEH88MZEAk7P2CoAqpIF5WQyJabiHAjVo/edit?usp=sharing "Clic")

## Cambio de entornos (Prueba - Producción)

Visite el siguiente enlace: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1iHUrlqzjwoQm967PRYirX5SN4L2ONAH8yvwTcePZ1PU/edit?usp=sharing "Clic")

 
## Patrocinadores API REST

 - **[CursosDev](http://cursosdev.com/)** 

## Contribución
 
Gracias por considerar contribuir a la Api Rest

## Vulnerabilidades de seguridad

Si descubre una vulnerabilidad de seguridad en la API, envíe un correo electrónico a soporte@facturaloperu.com . Las vulnerabilidades de seguridad serán tratadas con prontitud.
